有冇人秒回我-真毒圍爐

真係我地推到1001

又係你

報到

[member] [/member］

忍油不？

毒熊報到

最乖係軟軟

忍

毒熊

約你了

我要益力多呀

Me很乖

錫晒你

毒餃大家姐 到

一齊圍爐

咳了

大家姐

有豬豬錫

一心係邊？

Yes i am

中槍了

係dse到

咳未

錫一秒

毒熊仔

真

咩試黎

@軟軟

毒熊仔所以咳

死左了

想叫佢同我地忍油

都好

join

傳染比你地

咳完啦

有維呢

傳了已經

勁了

完了

死左都打

去返工
佢地要錄音比考生聽

可以J了

好驚

好難得好返

想join又排禾

繼續召喚薯姐辣姐

辛苦了

日日都排禾

討厭唔想考

boom boom

唔好考

打完未

你贏了

join?

唔考對自己唔好頂硬上

辛辣麵
福麵#dislike
食咩好

咁食dinner

靚聲王

咁我唔去忍油啦

辛辣麵食完胃痛

照殺我收6點

不了

辛辣

對你份工有幫助就考啦

Ok

同我去我唔怕

咁要飲酒

有呀

今日？

你返工啦

再刺激啲忍完可以入廠

小金

好返好耐

點解我冇

文字題？

認真4月中後我好free

咳得唔夠勁

咁要加油

今日收唔到6

唔怕病左唔番工

好

但要去旅行喎

Hi

走啦你

差一次

但我病左好耐

你食完都無胃痛
得我先有效
不過要放完假先做實驗

咁快又爆

唔想番

又多一隻熊

又一隻熊仔

難到嘔

唔係咳咁耐阿嘛

以為你收6pm

支持

mk偽毒

真mk

考完就叻女

去玩無得放假

我都想 咁番得4粒鐘

射波

考完就勁了

我買包勁辣麵比你

不要提了

真
恰mk☁

渣

但包雲吞

好跟住忍酒等入廠

偽毒雲

想太多了

包雲吞運動量唔夠咳大

幫你考

等我慢慢幫你揀

包滿一個垃圾桶

好辛苦

can

都唔洗用腹肌

我宣布

玻璃心 碎了💔

真毒得返三個

男神會執返

人工呼吸

要用手

運動量太低

咁我啦

會虧

我唔怕

又病

唔打唔知身體好啊

我又開始眼訓
仲食唔食麵好

身體唔好（已知）

想睇

要啜啜

食

琴晚比蚊蚊咬完咁慘要食

我渣

下次打比你睇

仆街蚊

你話架

圖已cap

有幾粒

可以

冇數喎 應該8粒左右

this group is gay

多到

我琴日有得玩果隻game 今日冇左

你做咩玩game 你唔係考試咩

。。。。。咦！咩邊個玩！我冇玩玩豬

哦你曳曳

召喚摩摩打佢

真毒

日王你好

係係豬

真係秒回
你好

水水

早晨

曳了

起身定訓多陣好呢

訓

你好

樓上開始鑽牆

我都聽到喎

一推再推

係咪你叫鑽

john

幫推

停左終於

你鑽緊我

平時有咩做？

上連登

唔敢啦sor

同我一齊上連登

唔敢啦唔敢啦

我愛摩摩

呢排好悶
做緊廢青

辣姐有人搵你

無返工？

你太肥

出黎見我

唔好小氣豬啦

...

When Where

發生咩事？真心問

無返
份份工都做唔長

哩唔到

冇

5月之星生日會

咩工黎

咁你做咩

無人生日

邊行

who!!!

牛囉 有牛生日

乜乜乜男朋友

再訓

我防止你小氣先

又黎

吳夏榮男朋友 佢上個post已經搵你

又停左陣

對唔字

飲食
地盤
好廢 學野好慢

垃圾狗巴?
叫佢出黎見我!

唔係...上面豬講左

咩事呀-.-

唔洗訓啦咁

你好大？

點解會用白色背景 轉黑色啦豬

唉 想落去行陣

廿頭
你呢？

go

Sorly

y me is 象姐

咁都要控制

四十頭

佢之後有搵你

即刻黑左 亦得 冇得彈

你係咪鐘意我姐

No 控制啊 白色唔覺好光咩 黑色好似冇咁傷眼

你都好多白色野啦

你姐 係邊個？

我

想買零食 放係船補倉

例如？

睇落唔似

你姐 唔係你家姐？

想知你睇左佢咩？

會唔會比人食哂

報咁老襯返你

眼珠

細佬我

又會唔似

Mean豬又上身 88

我個名

幫我揾一揾象姐ok?

88

認真？比雞會你講多次 最後答案？

推

@薯薯
@辣姐

有locker 但我唔會鎖

白頭髮

打開會見到我

係 唔好咁大聲 唔好話比你姐知

我識?

見到肥豬？

其實會唔會搞錯左搵錯人

係

我搵緊水水

@水水

你識唔識象姐先？有無象姐tg?

咁有排食

我幫你搵佢 等陣....佢好似行開左 你可以遲啲再打黎

應該就冇
有冇登名

抽濕大笨象

快

幫我同佢講 我上左佢屋企見佢阿媽

@男朋友

象姐仲係到嗰陣辣姐仲未上？

象姐無用tg了

咁點搵佢

零食慢慢食 快乜

試下你問下文狗哥

我啲同事食零食好快 買番去好快比人清哂

係到@佢 你都係咁

我無限供應

慘

@水水

最後一次見係

我新會然
我對佢名有印象, 不過唔識佢

有冇ching有佢電話

之前返office
有兩個嬸嬸對我好好 成日請我食
佢咩都預我一份咁

真速度驚人

佢唔講

感覺上姐

咁好既

你試下搵佢個名 再係佢啲po 留言 彈通知比佢

Tg 都難有 玩到電話咁高難度

我以前成日入佢到吹水

文狗

我又食

歪牙

are u feeling me

媽媽性格出晒黎

我都唔係人

食太多會咸 eg 粟米條

豬都唔得

唔夠你咸

你又知

同事好番工開心啲

唔怕

係 但我聽聞 我走左之後佢地分晒黨派咁

咁都唔怕

分黨派呢啲好多地方都有既

唔怕最緊要好食

小妹訓醒了

今晚先

爽

見識過

你都好咸蛋

餃餃你識唔識象姐

到我想訓了

以前有係到吹水

訓一陣啦

我記得岩岩留言，係你仲叫緊陪著你走

係回憶呀！

好 午安了

咁正唔正

你係前朝元老？

你仲叫我走走

走走

開國功臣

餃姐都唔叫聲 真大膽

點啊

呢個係狗姐

你個名

對唔字 餃姐 辣姐

乖

我唔係呀 搞清楚啲輩份
叫我辣弟得啦

我呢我呢

辣哥

熊大？

U扮工?

酒呀!

睇完醫生真係病

你都唔飲

咁唔睇醫生咪唔病囉

慘了

咁大個

都叫無嘥左啲藥

都好 唔洗扮

仲未食野
決定起身食餅餅

睇得清楚啲阿嘛

做

岩岩我先食完

要扮架咩

睇紅玫瑰咋喎唔係睇

我想買恐龍書包

打錯啊 做

我攤到而家

成隻恐龍個啲？

放心 不意外

我都係

大個啲咪可以zip大支啲玫瑰

我講到依家都未出門 懶到

係啊 好型

買約我同辣支唔好揹

癈青

唔好咁啦

旅行用？

真換衫換幾耐

仲灘緊 16:45行 最後通牒

平時出街

咁辣支批准我就批准啦

預備

Ok 如果忍油個日 唔好帶黎

咩色好

Ready go !

出色

灰色

做咩喎

要 第一次射

出門口未

我都覺得係

你唔比我咩

依家去拎衫著

少年你太年輕了

有冇圖

冇喎

今日睇醫生都有啲緊張

好想買

成日咩就唔珍貴 要得閒先咩

由15:30話出到依家

循例點都比一日你架啦

問下辣支比唔比你揹

公司冇SL

好過分

拖拖下就晚飯先出去

無良

要當佢bb咁 帶佢去玩

比啦

認真 忍油 真係唔好咩

佢比我比

好有霸氣

我唔比喎

你一係帶多個大袋裝住佢

一陣周圍咬人就唔好啦

叫佢揹個陣唔好約你

唔得 我隻bb要抖氣

屌

第一個就咬你

係有啲道理

最後30分鐘!

今日冇得早走？

我覺得好合理

緊係啦

佢唔會咬我架

我都諗唔到呢個方法

會

兩全其美 認真
餃餃又可以帶出街
又唔影響我地

佢咁得意 你都唔想佢比人搶走
包住佢就岩

恰我bb

或者可以見到我地先擺入袋
我地散哂又可以攞番出黎揹

我係咪要比件衫佢著

我幫你bb咋 冤枉我

係咪呢 咁樣有商有量 問題就解決晒

我想買bb

係 呢期有啲涼

帶個啜啜水樽比佢先

買啦買啦 （女人錢好易呃

你飲完餵佢咪得

勁了水哥

我冇話你啊 餃餃

我飲一啖 噴落佢個口到

一定係啦

唔啱聽？

岩 不嬲勁開

虐畜

我到759啦 你呢

我同bb kiss bo

係床

你噴喎

今晚忍唔忍

咁逐滴比佢飲

其實應該裝得好少野

都放到支500ml水

唔洗番工咩

咁....

認真架？

我問你咋

你指 我認真想買？

認真 裝得咁少野？

係屋企忍杯梅酒掛 懶得落街買

咁唔係
佢個肚都好大

咁真係想買？

小飲怡情

小小想啦 覺得好得意

係 佢好hea 即刻覺得自己多餘

但係有啲醉先爽

hea咪好囉 唔洗好似求佢咁

來了！

職場新人？個醫生都知咩料架啦

咁試下飲到斷片

水哥叫我辣弟得啦

大約約銀 洗唔洗千

都係一句姐

以後都睇佢先

水哥好

冬天

係 我話我今日請左假呀醫生
佢話係咪要今日假紙？
係

驚嘔唔想嘔

幾錢

300左右

買左開心咪買 300 食少餐好野都係番到

試下先啦 留白左一片記憶 正

咁又唔貴 放係屋企裝飾都抵

真係好q

辣爺

登出。

今晚要返工？

要

魔鬼

狗姐

好呀

我係天使水水

歪

無人信

水天使啊

小弟有一個忙想請大家幫幫手

講

點

Me

大家可摸耳幫手推爆呢個PO

1001留比樓主

我記得你呀擊擊

？

你地加油

魔鬼中的天使

入黎幫幫手啦水哥

姐係魔鬼

食完餅攤到而家起身斟酒飲先

點解你地係無處都飲咁

就算我之前成日飲都係 餐餐夜晚去大排牌飲咋

係屋企都少飲

佢哋九up

你有道理 真

因為想飲

咩餃子嚟先

平平無奇 內有乾坤

咩都有

摩b

lm

薯姐會唔會揾到象姐

男朋友搵你呀 有急事搵你

@薯皮

有佢tg
咩事?

試下講清楚啲

tg揾唔到佢

咁我應該都搵唔到了
最多試下幫你tg下佢

thx

mon post mon得咁實

上船 準備oncall 12小時

岩岩請左十個人幫手mon

me去到#738先上一上水

幾錢人工？請埋我好無？

收左幾錢?

乖皮今日乖唔乖

每6秒一蚊

乖皮唔乖仲叫乖皮？

日日都乖豬

請人?

請我請我

係飲食台撞到薯姐

差啲以為你學豬同餃咁追蹤我

就快醉

仲做唔做？

又忍

我都想追蹤

一提起你就出現了
仲唔係mon實我?

我無咁變態

同熊仔忍緊？

出左去食野

Follow you

不 女朋友

熊仔係屋企做毒熊

雞煲嘛

又想灌醉人

法國餃晚晚都飲

你就自隊 人地都叫有陪飲

我自己飲一支

屌你啦 都話唔准講真野

毒豬

唔陪你飲了？

佢飲7 up

被發現？

溝埋佢7up +

受咗傷

Sorli

好孩子

決定嬲30秒

我飲完一支啦

夠鐘嬲完
可以番黎了

酒筲箕

你唔好教壞人啦

支持豬豬 然後潛水

一支好少

嘩

佢話苦

Can’t

嘩咩

Can’t what

你地又各自為政玩電話

i am

食

多謝

我跟你一齊潛水

唔準潛水

唔可以

但好飲

都會傾計架

j蹤咗

教我游水

無人識我

me is毒熊

我唔係浮雲仔喎

我識

好宜家落去

好惡

me is 毒豬

佢恰我

考慮緊聽日落街買支白酒忍

認識下就識

買幾支

no 毒餃先有咁毒
u最多毒豬

無位收埋

我第6大

香賓呢

因為你平時態度唔好

最毒is u

我認

睇下樓下惠康有咩買

渣架

但係u有人陪食雞煲

但次次一開post你都頭幾個回

咳好了 無咁毒

但係唔知會唔會又攤到唔落街

女朋友

我既職責係秒回

再咳

想識

@馬馬

不了
咳到成身肌肉

me no have

佢算啦

我對你唔惡

爆肌豬

好盡責
我鍾意啊

就快日對夜對

咩樣黎

去旅行對足咁多日添啦

你個樣

真

愛你狗狗

感動了

想改名了

你愛我嗎？

有無黑松露羊肉豆苗餃子？

想改咩？

我愛你你知不知道

夜神月

不知道

ready

多謝

我摺

打返開

幫我

唔比我認識

你想認識我？ 點解？
我討人厭的

8日

你要就有

Ok 我改改佢

我只愛食狗菜餃

唱歌俾你聽

我愛你

一開工就有bad news

未見過我就愛我？ 依家咁容易既咩？

開工大吉

見過了

愛你不需要理由

見過係咪愛我了！

嘩甜到

話說
呢度有冇人熟電子野

下更返中 1030-2230 又冇朋友更

本來早更可以瘋狂約人食飯

怕羞了

瘋狂約女仔食飯

點算好
銀行戶口得返80蚊

約我

咩事

點解
冇儲開錢咩？

你大把人約

冇
想買啲電子野玩下
頭先去灣仔電腦城行左個圈
見有一間野賣iPhone XS,apple watch同藍牙耳機
一套3樣野只係9百幾
我心諗真定假啊，定我睇錯
下次再去睇一睇

要幾多？轉數快比你

唔緊要 我都係

XS? 連Watch? 連耳機？

有錢叔叔

買酒番酒店忍

係咪XS CASE咋

係咪我睇錯
聽日放工諗住再睇下

女人怕咩

......幾時出糧

可以考慮

無

你搞咩

如果只有apple watch都好平喎
me想買隻apple watch黎玩下

淘寶貨無誤

我係毒熊

比我

水水心水清

都得

係咪過左轉大海?

愛你喔

我.......毒海 吧

嘻嘻

佢今日有扮工架喎

海海

原本上網睇曬價錢，想買隻黎玩

價格299

買囉
watch正呀
但點會去果到睇架

叫你鳩鳩先

買囉錢賺番黎就係要洗

因為剛好放工
好近公司啊

豬豬都叻姐

認識咗就唔洗摺了

你有需要？

我係毒水

我仲考慮中

有咩玩

me蠢

依家仲未放咩

海比較親切

水仔夜放工約唔到人食飯可以約忍酒阿

認了還未識都還要摺
認了識了都還會摺
哈哈哈

但係第二朝又係返1030喎（我12碼
好似冇咩時間咁

咁點先唔洗摺

要買就去返apple

你要唔要我

我朝9晚6文員仔
一到假期就會去做下侍應仔
間中係屋企做下廢青仔

唔叻

無事既我忍完番屋企訓4個鐘再番工都係咁

用黎養你

宵夜

go apple

海豬

你咁多人要 我無耐性 唔排隊了

咁一齊比心機返工

唔使排

海豬 海的豬
豬的海

勁勤力

點會啊
又明叔又浮狗又有誰誰誰

me做左就黎1年野，都係儲左5萬

後生 飲通頂再返工都得 依家老了

餅餅

好過冇儲

愛返工力量

日日都返

Rich

係咪有哦咩誤會

真番一份ft已經想死
放假仲番埋pt我真係要搵棟樓針

好warm

所以呢

我要開post